{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 펜션33.3"
    },
    "text": "当カップルペンションは夏期のみ運営される屋外プールを保有しております。 入室·退室時間は15:00に統一されており、退室時間は11:00です。 当ペンションは、ウォンジターミナルの送迎サービスも提供しております。 送迎可能時間は15:00から18:00までで、事情により変更される場合があります。 当ペンションは、個別バーベキュー場を運営しております。 雨天の際にもバーベキューが楽しめます。 炭とグリルは2人基準で15,000ウォンで、3~4人基準で25,000ウォンです。 当日現地にてお支払いいただけます。 幼児基準で入室人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えて入室することはできません。 追加料金は36ヶ月以上から発生し、当日現地にてお支払いください。 インターネットは無料でご利用いただけます。 チェックイン及びチェックアウト時間は15:00と11:00です。 ペットは同伴での入室はできません。 その他の施設としては、駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末などがあります。 屋外プールは5月末から9月中旬まで利用可能で、天候によって変動する場合があります。 プールの利用時間は入室から20:00までで、利用服装はラッシュガードや水着を着てください。 カラオケは1時間に20,000ウォンで、利用可能時間は15:00から22:00までです。 当日もご利用いただけます。現場での決済が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "当ペンションの屋外プールは5月末から9月中旬まで利用可能です。ただし、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の服装は何ですか？",
            "answer": "プールを利用する際は、ラッシュガードや水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキューの予約は当日現地にて受け付けております。炭とグリルの料金は2人基準で15,000ウォン、3〜4人基準で25,000ウォンです。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00、チェックアウトの時間は11:00です。厳守していただきますようお願い申し上げます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴での入室はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ウォンジターミナルへの送迎サービスは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ウォンジターミナルへの送迎サービスは15:00から18:00まで利用可能ですが、事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は宿泊料金に含まれますが、追加料金が発生する場合があります。追加料金は36ヶ月以上から適用され、当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ペンションには駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末などの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 503
    }
}